拜登將上任 美國商會：中國高階代表團將第一時間拜碼頭

拜登將上任 美國商會：中國高階代表團將第一時間拜碼頭

〔即時新聞／綜合報導〕美總統川普任內對中國發起貿易戰，影響雙方關係甚鉅。美國商會指出，目前每個跡象都顯示，中國政府高階代表團將在拜登政府上任不久後訪問華府。

《路透》報導，美國商會執行副總裁布利恩（Myron Brilliant）當地時間週三表示，中國代表團的到訪可為促進美中關係打下廣泛基礎，有助貿易協議談判，「美中關係中有一些挑戰需要克服，這不會是一條康莊大道，路程會有些顛簸。」